又係咁

到底你當我係咩
係你令到我覺得自己無價值
諗翻轉頭 原來一直都係
乖乖地咪幾好？
我係乜嘢？
我係咪仲應該咁樣
定應該走

我知你睇到 唔洗多講
時間就會講個答案比我知
自己比機會自己

利申 無朋友傾訴 當呢到樹窿 發洩下
情緒崩潰

死返ig扮感性啦屌你老母

其實咩事呢